其實應該將現有公屋改做龍床單位

租金就維持不變，等班住公屋既唔好以為有公屋就可以過人世，成班當慳左買樓錢，係度亂咁洗錢，沒晒大志，要俾龍床佢地訓下先會發奮，又可解決住屋問題，住公屋應該係踏腳石，所以唔應該有生活空間，一人一張龍床，解決基本既住宿需求就可以

樓主住天橋底？

社會係應該物競天擇

公屋本身就應該係過渡性房屋
等人俾心機向上流
但而家嗰d太舒服，仲好過某d私樓
根本就養懶人
有入冇出
做左富戶嗰d就有錢去玩
或者俾仔女做首期

受限於建築條例，所以愈起愈完善

On9
私樓 起得差
又細又三尖八角 仲要有個死人垃圾所請謂既陽台

明明係啲仆街發展商問題
都可以推落公屋度 話公屋太舒服
乜撚野邏輯

係近年啲私人樓起得又細又垃圾
以前邊有人會覺得公屋住得舒服

唔同意

私樓龍床盤

公屋改做龍床=私樓
當公屋同私樓質素持平，仲有邊個會上進

依我所見，除左改龍床之外直接啲一層住戶共用一個廁所，唔想比錢仲想有私人空間？仲要有物管幫你執屎？

其實二人公屋已經係龍床盤啦

明明係私樓越黎越垃圾（但係越黎越貴），走去賴公屋

私樓變，公屋都要變

咁點解唔係提高返私樓既質素

一定從公屋入手先，私樓都有好多好質素既，公屋係大眾既暫時居所，所以應該改公屋做龍床單位，等多d沒居所既人可以入住，等多d人可以上流

改私樓質素都沒用啦，依家大把豪宅啦，又唔見班公屋狗發憤向上

咁點解唔係加強對富戶（尤其大陸資產）既審查同埋增建公屋，幾粉嶺個哥爾夫球場攞黎起公屋已經夠清公屋輪候冊咁滯
根據你既講法，咁如果有足夠既公屋，私人市場個需求外降，咁私樓咪要減價同提高質素吸引人買

實際上而家香港起既樓本身就唔係俾人住而係用黎炒賣既商品，發展商用盡地積比有幾細間幾細，間多一百幾十個單位出黎，咁又多一堆貨可以賣，反正大把大陸有錢佬同貪官接貨

公屋都俾大陸人搶緊，所以先從公屋入手

咁點解唔由收返入境審查同減配額開始

依家改做龍床又唔係沒得你班公屋狗訓，住就細Ｄ，但你地的確相比買樓／租樓既人係沒負出，依家只係比多個選擇你地住龍床公屋可以平租而唔係享受生活，要享受就租私樓住

公屋兩人單位得個百零尺

住喺呢啲空間遲早鬱到有情緒病

呢啲漠視人性嘅建議係提高緊自殺率

反而係禁止私樓炒賣先可以限制樓價
樓價回落咁住緊公屋又有能力咪會離開公屋

咁先可以形成社會流動

有能力就唔會住公屋，一定係公屋變龍床，等多d人有得住先，接受唔到先租私樓，不嬲都係一場時間遊戲，多人捱公屋龍床，私人市場自然減退

唔好on鳩啦 龍乜床

公屋原意係畀人暫時居所
搵夠就走，其實香港人條命唔會係公去私

而係居屋

得罪講句 係時候洗牌

你唔去「shut down 個水龍頭重要拎走個升盤膠蓋」